香港有無地方有人工蟻巢買

之前一直都想養蟻
但係係香港都只係見到藍色果啲螞蟻工房

睇好多文章都係講用呢種養螞蟻螞蟻好快死
而且唔係真係築巢，只係搵路走

Google都台灣螞蟻帝國果種人工蟻巢真係可以用黎長養
但搵唔到香港邊到有

另外想問下有咩品種推介
同埋走甩唔會影響香港生態

呢個人養蟻，仲有賣下setup

一入去見到培養緊紅火蟻

之前高登好似好多人養蟻
其實香港係咪無得買,一定要係美洲寄過黎

次次有人提親養蟻都搞到我諗起youtube個段恐怖片

咩片

幾年前好hit
而家搵得返好小資料

以前淘寶有 依家唔知

倒鉛

唔係鉛， 係鋁

之後洗完好似藝術品咁

養蟻工具可以係大陸/淘寶買，
都係呀架力膠比較流行，用綿花加水保濕，

蟻有好多種，建議多做功課先買，
有大/中/細/微型蟻

大型入門有弓背蟻，微型果啲就鋪道蟻，紅火蟻係好型好粗養，不過新手真係唔好搞，一走蟻就死人，真係死人

我以前養過大段時間，同埋大開頭預左狂死，
因為蟻對濕度同溫書要求都高，甚至乎太光都唔得，要用遮光紙

如果養得好，啲蟻好快就以幾何級數增加...部落會愈黎愈大..當你由1后50工買返黎養到4000工果陣就知道有幾莊觀

THX 巴打
我都係諗住養弓背蟻
大大隻 個形狀又好睇

我見人喂佢地食面包蟲,想知香港咩舖頭會賣

防走果D油用晒要補返又一定會返淘寶淘都幾煩

諗住係淘寶 螞蟻牧場買巢,唔鍾意純呀加力,想賣高身立體困D,大細應點揀?

有睇過

有冇巴打有圖 養緊可以拎出黎睇下

養緊。。成3，4個月先得8工
有排先入得巢

巴打自己繁殖？

我想知點先入得巢？
如果一后幾工入個住到過千蟻既巢係咪唔好？

Thx 巴打

Queen Ant A-ChaN，仆你地個街，搞到我去揾番依條片

好好奇
可唔可以形容下

x2

因為之前買左一后幾十工想直接入巢 點知工好易死 到手個陣死哂d工 之後仲唔小心整死埋隻后全滅
間野另外送左一隻后比我 宜家慢慢培育緊

一開始3集內容好簡單，你睇住人工蟻巢養蟻D蟻由少變多，仲要搞到個氣氛好開心好似睇兒童節目咁，當中有少量恐怖野

去到第4集一下大爆發，講有種蟲（好似係寄生蟲？）一下食曬殺曬D蟻，但最恐怖係佢用大量道具+effect+音樂+拍攝手法，成段片詭異到無得形容，我未見過有任何野係同依段片相似

之後D集數我完全禁落去都唔敢

所以宣家養緊係買滿100人仔送既贈品
如果得幾工入大巢以我所知空間太大 d工蟻會將d垃圾亂咁放 同埋個賣家話用試管有助保育

我頭先問淘寶賣家佢都話太大地方蟻會無安全感

考慮緊油一后十幾工定兩后十幾工
但係你話工好易食我又驚無晒工兩隻后無人湊

巴打都係淘寶買？運輸過程太長所以死晒？